聖經成功預言獸印喎，話聖經係故事書嘅人仲有咩解釋？？

獸印 precursor 竟然係以色列開始

- 分享自 LIHKG 討論
其實搭地鐵都要安心出門已經証明咗安心出門係獸印，所以大家一定要抵制

咪天真啦,你估政府大費周章整安心出門就係為偷你私隠?!政府嘅陰謀比你幻想衰一百倍啊!

究竟邊樣先係真正嘅獸印？

未係
我估好似狗咁打晶片就係獸印